【行動】聽晚愛丁堡要人呀！撐星火撐手足！

明明強搶星火七千萬拉埋人咁大件事，大家係嬲完一日又好似冇左件事咁！
聽晚就係撐星火集會，文宣都唔見多幅。。。
要人呀

10

9

8

7

Push

6

5

4

3

2

1

推

又係行動post冇人推

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

上呀

1223愛丁堡

行動post 推

幫推呀大家

講葉問仲多過講行動

幫手推！

星火慘成condom